利記後防一直以嚟都俾人低估咗

想忘記卡利奧斯嘅錯
唯有懷緬下以前嘅光輝歲月

射得咁"衡"拉爾拿都咁有膽識去嘗試接實

帶刀侍衛除咗艾加之外 仲有副隊長

高路托尼都不甘示弱

拳怕少壯?加歷查勇敢挑戰19歲盧卡古

入侵者都頂得住

連拿嘅冷靜 一啲都唔似神經刀
拼命三郎盧卡斯 努力攔截
史卡迪爾同史基泰爾一樣咁硬淨 咬緊牙關

而家仲有世界級中堅帶領 喺決賽再接再勵 屢敗屢戰

利物浦世界第一

Siuchiyin垃撚圾比女飛仲on撚799串9人笑到仆街

mk仔死返fb啦 冇人想知呀

YMCA

樓主快d走 有道氣黎緊

老虎魂真心低估左

仲話佢廢果班根本印象流

屌你老母波台小醜臭鳩痢

大家而家冇波睇會唔會好惡

2和b就真心低估咗 件10號本來屬於你

ching sick ball

今季老虎大起大落 仲記得佢第一回合對熱刺 依家竟然世杯最佳十一人

佢季中開始有vvd拍住係好左

指出黎輸12碼冇人提

貼返迪基亞接C朗個球出黎先啦

人地下年重奪英超呀

英超？？六冠王啊

未奪過何來重奪

英超 聯賽盃 足總盃 歐聯 歐冠 歐超 社區盾 國冠盃 英超亞洲挑戰盃
9冠王 諗起都想打丁啦

世冠先啱